80d vs xt2

主要影風景同街拍
本身有部canon機同1018
想要wifi功能 所以想換機
因為wifi控制同過相太方便
不過決定唔到邊部好
有冇巴絲可以比啲意見

xt2

換走1018， 唔拍片唔洗極速追焦就入xt20加1024， 同canon兩個世界黎

XT2 無誤

但係fuji鏡係咪貴好多😌

其實xt2同xt20最大分別係咩

玩得xt2, 都唔會介意鏡貴啦

操控、反應

其實xt2有冇跌過價？

而家考慮緊xt2 body+1024
窮撚用住先 唔夠用先再入鏡

風景街拍1024 唔夠用，太wide
要入多支kit頂住先

咁副廠同原廠分別大唔大？
因為xt2 kit set＋1024都成＄18000

XT2

上毒氣室試感受下先啦

準備賣仔換新寵

街拍1024點會唔夠， 有24mm啦

fuji既副廠自動對焦鏡得zeiss, cp值冇fuji鏡咁高